有無巴打自從啲環保撚過份反智之後開始抗拒環保？

之前爭取埋啲M記凍飲唔主動比膠搞到人好麻煩

然後就係開始講緊想叫人走飲筒，再用啲洗極都會好多菌既鐵飲筒去代替

就係因為呢啲人，本來我同好多朋友係對環保唔反感架，但依家覺得好憎，好似去做一啲反抗既行為，例如有平口膠袋一定攞，回收筒話擺報紙既我就掟啲紙包飲品同汽水罐落去，鋁罐果格先掟返報紙雜誌，有時嬲嬲地直頭唔關事既垃圾都掟埋入去，無架環保撚做呢啲野做多左，咪物極必反囉屌你老母

明架啦

話你型咩屌

唔係，純粹以行動黎反對佢地既作為

人地做壞個朵姐，你可以用自己方法去做「環保」

無飲管日我照問佢拎飲管

On9

自從城大陳展楠條仆街冚家鏟搞單戇鳩野出黎
我就開始盡量用多啲膠

你呢種唔係抗拒
係主動反對同攻擊

Btw 據你講既野你同佢地都係on9

收皮啦 廢柴 你咁做好撚型咩？傻閪

其實環保係好事
但凡事過猶不及

有

做埋d小動作， 唔夠膽直接屌d環保撚
樓豬一擔擔

非黑即白
憎人環保憎要專登浪費

做返自己唔得既?
定個人本身無思想?

專登浪費就係做返自己
有咩問題
我鍾意做咩就做咩

咁係你份人本身仆街jer,
樓主係由唔仆街轉到去仆街

依樣真，平時買野都唔拎袋，依家都照比錢拎算

我
好言相勸咁宣傳都會聽入耳，由批鬥開始就好撚反感

環保袋自己帶呢個係無問題
但屌你無飲筒真係on9
可樂都話可以走冰
咩凍啡 凍華田呢d根本走唔到冰既野飲
唔比飲筒點撚樣飲

啱呀冰撞牙有敏感牙齒會好辛苦